Christmas同自己鍾意嘅人過都係lonely Christmas

起碼你都有人同你出吖

其他人以為你好幸福 但事實並唔係咁

有得出，好過無

上一年我都係咁諗 今年出完之後嗰種落寞